安心出行冇掃到話掃咗 職員有冇權開鎖檢查你手機？

開個相機app隨便對一對

平時狗都冇權要你開電話，更何況啲餐廳職員

呢啲店鋪唔去都擺啦

無
但佢又會唔俾你入